民航署既職員你肯罷工未

求下你直接搞死香港運輸經濟啦，你地罷工啦

推

721,811